岩岩驗完血

個人乜都冇講幫我拎啲嘢出去梳化然後乜都冇講
我應該走定留低？完全唔知應該點

呢度係facebook?

連登係仲衰過facebook是常識吧

完全唔知已經走得
然後我走左 完

抽完血咋掛

有潛伏期驗血驗唔出家文員仔

坐低等多15分鐘就有報告，驗血好快

下我已經呆坐成半個鐘先走